返工忙到無時間上連登同搵工

原來八月好HEA係假象
因為個個都WFH
依家多野做到壓力好大
其實諗真D又唔係好多野做呀
但係煩呢樣煩個樣
煩煩下又到6點啦
9-6完全無上過連登
之前搵工上連登諗下開咩POST睇下TG GROUP幾咁充實